將軍澳巴打集唔到會

將軍澳區出唔到去,自己區又冇集會
有冇將軍澳巴打出到去

我想集會

同路人

午啲應該會停

Same

正路 下午會開返嘅

到單車館公園囉！

等陣啦，去搭下地鐵先

將軍澳已變死城

宜家呢個狀態 我哋再包圍多次狗屋 將軍澳區一定唔夠人手清場

康城撚仲大劑

搭694啦！

上group搖旗

8點塞到e家先到油塘